想問蓋清叫過咁多次雞，香港定澳門叫雞好啲？

lm

澳門有無yoyo

如果係牙蓋要求 yoyo搭船去澳門

真心 我都開始關心政治 成日睇中國新聞 佢仲係到叫雞 叫雞

可能最近呢兩轉就係去澳門個邊啲玩屎眼

你5毛工作需要

搵夠 同上邊講停左工 去左旅行

去邊？

想去日本

去飛田新地？

唔叫雞點深入了解國情牙？

想去call g 幫中國人報復 屌死日本女

蓋清揾班雞做線人你地點會知啦

Lm

U

仆街五毛

成日J擊港獨女神游b
遲早入list

用門夾住游b頭
之後玩佢鼻孔

u say yourself

中間件廢中呢

老貓冇慧中 冇股票都咁早

叫一隻雞相談一下瞭解國情，好過你睇一千篇新聞作文。

SM-Miracle e0884 「変態巨乳イジメ」

今日新出！

日本AV is watching U

巨乳=？

變態！

日本認證

慣左

今朝9點幾有慧中

老貓life=股票，av，游b，牙中，反Apple IT 返工

今日返工

返六日

老貓勤力仔嚟

返工=危險

U love 返工

巨乳life=變態

游b=Apple

玩飢餓遊戲

做it唔危險

年尾可能有驚喜！
游b舞

巨乳=返工返學，天天積極向上流動

有d要返支那，其實叫你帶貨，以前遇過，危險